有邊間泰拳係黃色？油尖旺深水埗長沙灣區

有邊間泰拳係黃色？油尖旺深水埗長沙灣區
想1對1練

幫推

師兄是否組隊？

推 利申 想學

留名

最緊要係黃絲

諗錯隔離我出翻去先

想學 搵到既可唔可以一齊

太子剛嵐搵max

【請即課金】
「反濫權大控訴眾籌計劃」

-------------------------------------------------

【活動消息】
「927 關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中）

-------------------------------------------------

Ching你諗乜嘢

點解呢？

係咪可以一齊先

講真嘅，佢深黃嚟㗎？

打拳唔係揀藍好d咩

想打拳減肥

上去搵陳師傅，迫你嗌口號

有冇boxing,唔係泰拳

咪即係畀生意佢做

係 但我無學過 巴打係玩開？

我都想學 但驚收好貴負擔唔起

玩過下，我可以重新學

唔使㗎，有啲都幾平下

我都搵緊啊

不了不了，到時候好難攪喎

操for d , 打10個

係咪逼我嗌光復香港

搵到記住share埋比我

我搵緊啊都

打藍色會大力D

見到你呢句我即刻諗到戴拳套打j。。。

ig: fightkidshk

有得休息？

跟隊

唔夠打就拎鐵通過去 打7佢

要互練

拳套係咪好耐都冇洗過，小心有青苔

都係鍾意打泰拳多啲

搵到再講聲，繼續推～

你又啱，但係要搵自己差唔多磅

推

屯元天巴打有無好介紹

屯門有兄弟係yellow，但係唔知佢拳館係咪

有冇 「黃色」 / 「親義士」 泰拳拳館推薦？

Diamond boxing and fitness 搵到一間

Diamond boxing and fitness 搵到一間
唔知仲有冇其他選擇
聽日仲在生嘅話，就打電話問吓

泰拳就冇啦
Boxing就有間深黃到發光
要唔要？

銅記有間dare muay thai 係黃色，係希慎附近，值得推介

利申 之前跟佢學左幾年

尖沙咀spirit muay thai

Ching 聞到太子一間$7500.10堂

rich

我再搵下先...

今日tg寶寶channel有介紹一個，可以去問下？！

收到，即刻問

請問咩價錢?

想一對一？

無 多數黑底

750 一堂 ， 邊位宗師教？

一對一好多都呢個價啦

唔知道

有冇人一齊去！

女仔得唔得

仆街，真係唔記得

你打個電話問左未？

只限有J絲打

咁你最後去左邊間學

荃𤁗 有冇邊間推薦

荃灣